有冇ching覺得自己會一直單身？

一路自己身邊都多朋友 男女比例一半一半
可能個人性格比人感覺幾chill 所以啱啱識嘅人覺得我好似好有感情經歷
但係其實係A0毒絲
有時啲男仔fd會講嘢奇奇怪怪咁 會係到諗會唔會有啲嘢咁
但係其實我份人真係好冇自信 好自卑
諗諗吓就覺得自己條件咁撚差 身材唔好 人哋點會鐘意我
所以次次都先發制人friend zone人哋先 同人講我當你兄弟呀點點點
份人好自卑 雖然表面睇落outgoing 都有真心朋友
但係好驚同人有感情瓜葛 唔想同人有咁親密嘅關係
唉屌 覺得自己成世都會單身

好想而且打算成世單身

覺得自己一個舒服啲？

其實有好多男人都唔係要一d好靚好高質既女仔，鄰家女孩其實都唔錯比d信心自己，百貨應百客

朋友 男女比例十零
究竟點樣先可以食到靚女

我 身邊生活圈子唔會有女性

同樓主一樣

希望啦 我同鄰家女孩完全冇乜關係 比人感覺係幾chill 好男仔性格 所以先成日好驚啲男仔當我係bro先咁close

Fd搭fd識吓

是

大學係最易識異性嘅階段

自卑真係會跟成世

捉緊機會，知道自己有咩不足就要儘早改，就算改唔到，都要學識掩飾。否則就會好似我咁22歲A0。因為我成日講錯野、做錯野。

咁你下下都先入為主，永遠將可能既另一半扼殺在搖籃中，邊個幫到你

zoom都溝到女咩...

我每個Fd都話我條件唔差
樣唔差又大隻（如果再減下脂會好好多）
但係就識唔到人

其實我要求都唔高 性格好 唔太柒就夠

睇樣啦都係

D fd 只會笑鳩我食唔到女
而且佢哋全部自私食

感情台月經

a0揮手

知道

唔想再受傷

零個女仔fd..

咁咪出去識吓人

就快去整容抽脂

主動啲識人

你知唔知女人最傷既係咩呀
就係無人傷佢呀

最緊要唔好急，睇人睇得通透d先作決定

單身咪單身

哭撚左

我 無乜女仔fd 一隻手數得曬 今年grad見D同學個個同一大班人影相有男有女 自己淨系得幾個男仔fd比較熟 女仔幾乎無 無女仔同我影

same here

same

身邊啲朋友都開始結婚，自己連女性朋友都冇

寧願friendzone人好過俾人friendzone 失望真係太撚痛苦 沉船又失望又要掛人嘅痛辛苦過單身幾千萬倍

單身冇乜問題喎 最重要想知自己要咩

單身唔好咩 有冇諗過點解要拍拖

最怕係自作多情

通常咁講都係無本錢溝靚女姐
D毒撚溝唔到靚女咪溝肥西囉

咩moment都係 鐘意既女仔都係有另一邊

單身都唔錯

真係好sad 我明呀 唔想再比自己傷心

有又點姐 咪又係毒撚一個

覺得自己份人比較適合同人做朋友 好驚同人有親密關係
唔知係咪因為屋企關係 搞到份人好冇安全感
好驚自己會比人拋棄 唔值得被愛
但係有時都會諗 如果拍拖有人錫可能會幾開心
但係又驚 好予盾 可能我輸唔起

自由自在嘅生活都唔錯嘅
但係又想有人關心

啫係你本身冇人關心你？Your friends, family?

麻煩搞清楚先

我都係 中學完左就冇再識過女仔 好煩 但有時又想拍拖 但自己冇咩特別

朋友會關心都唔係24小時啦 更何況佢哋都有另一半
想要多啲關心都有問題？

好矛盾 到某個位就開始逃避

咁假設你將來有另一半，咁佢可以隨時隨地俾關心你？

只有自己可以陪自己走完一切

+1
利伸：A3

其實最慘係 明知知道自己有呢個問題，但係又唔知點克服佢

講單身有幾好好似好酸葡萄咁 事實係對比起鍾意人再失落單身的確冇咁辛苦/安全啲 我受唔起失落嘅風險 好撚長時間先養返好個心 都係單身好過

22a0啫
仲好後生

我男二命

單身

唔會

只要唔係豬排，唔敢講係全部，但係起碼八九成男仔都想進一步發展

我都係單身男亦都有伴侶陪我訓教啦

剩係睇你個名
friend zone都唔敢入

條女冧你，你唔撚係窮到屋都無得住都痴埋嚟
可況呢度咁閪多毒撚，你想有咩答案

咁係NA啦

係咩 我以為男仔都係鐘意温柔嘅女仔 我性格真係好撚癲

Sor囉

係
玩得癲=床上都玩得癲 仲正

我絲...

唔比個心就唔會傷心

太懶回d女
俾人屌
利申未同人發生任何關係

起碼你有機會識人 我生活圈子已經冇哂同年紀異性
同中同大同reu 又冇理由reu溝人

我24 180 A0

男仔A0點先出到pool🤣

讀中學時d老師話我放學有約會
又有人話唔信我A0
但事實就係我就黎30 都係A0

咁都睇得出嘅咩

屌我都試過 中學嗰陣比老師問同邊個去食飯
話同女同學食都唔信 我都想有男仔約我食飯呀！！！

你要subtle d話比你d男仔friend知自己available，有興趣既話佢地自己會追你

習慣就好了

客氣說話都咁認真 唔通3唔識7串你冇女咩

32 A0 路過
自己覺得無問題咪得
理得其他人想法
你介意自己就會變

變左都唔得就應該你自己有問題
問下朋友、睇下點解決
到時再捲土重來

同我一齊

樓主會唔會識下我
或者比我識下你

same. fuck boy樣冇人信我係A0毒撚
就咁朋友相處係冇問題但好驚講感情堅完全唔識拍拖

識啲女仔
同你唔撚係熟叫我bro
真係乜都未做
咁你咁重防範意識我就連同你做fd都唔好意思啦

連fd都冇
可以咁講啦
身邊多數hi bye fd
唔想同人哋分享太多自己嘅嘢
本身又冇咩話題 唔想同人哋建立太多關係
覺得自己可有可無😞

想問絲如果男朋友冇咩fd 其實會唔會介意🥴

你個名😂😂

溫柔當然好啦
不過其實癲癲地都幾好

Here身邊基本上冇異性朋友

有好感嘅對象一係冇機會了解更多一係就己經有個男朋友仲要冇人知

發覺係U都冇機會識女仔，不如就一世單身好過
好聽D就話係自己一個生活好D
難聽D就話係逃避緊

只要有性吸引得到，理得你性格幾男仔幾癲，都會有所謂男性朋友埋身

睇吓係揀fd定性格問題啦
如果係貴精不貴多 咁梗係好
但係如果係份人好孤僻 咁我覺得會介意
我覺得好重要嘅一樣嘢係另一半要同自己有深入嘅認識同了解
如果咩都唔同我分享 唔係好講自己想點 點諗
我會覺得好辛苦 因為我份人鐘意咩都講出嚟
討論又好 就算鬧交都好
估下估下真係好辛苦

所以都係睇情況啦

個個post都有人講個名 係咁啱改名嗰陣隔離有人煩住我先咁改
見到好多ching對癲癲地嘅性格睇法都幾正面
具體啲講 如果個女仔係世界級麻甩
啲男仔都會buy?
我仲麻甩過男人

唔啦 半夜唔想做嘢先開po叫下春
唔係好鐘意識網友

一講感情成個人即刻kam曬

咁應該係冇興趣啦ching

雖然唔係A0 但成日比人話我PLAY BOY
我放假都係係屋企打下機睇下youtube姐

我分唔到係有興趣嘅埋身 定係純粹覺得可以fd到
get錯好撚柒㗎嘛

有無係下面開個窿同加個飛機杯???

可以點做 我好似成日都friendzone左人哋

如果假期會出街玩既話咪講下假期淨係得你地陪自己呢d野囉

其實唔難，唔係太鈍既話聽完都會明，好fd既除外

有錢或者靚仔先食到

直接講
最近好DRY 有冇男仔朋友介紹

即係你都係咁
你要話我知你冇興趣有好多方法
你亂認bro其實好怪

唔係？
係好怪 我唔會叫個唔熟嘅人做bro
叫得都係有返咁上下熟
客觀分析姐

絲打你其實係唔想人地進一步先fd zone人
定係鍾唔鍾意都尻fd zone左先

我係後知後覺 把口快過個腦
成日講完或者做完啲嘢之後先發現自己friendzone咗人

會唔會聽落覺得對佢冇興趣

廢事尷尬嘛

佢有興趣咪自己上

仲點會介紹比人

我相信連燈應該唔少我地同伴

你自己friend zone人先講乜姐

好似變咗另一個人咁

想請教有咩途徑可以識到女仔

單刀直入
我幫你打破A0既宿命
俾歸深刻既感情你

Tg: Hugo1991

告白成功率0 是否會一直單身

我A0
不過我會咁講 如果反差太多會冇左啲好珍惜嘅感覺
不過唔知關唔關麻甩事 可能耐左都會

我連朋友都冇

冇拍拖叫a（≥0), 咁冇朋友點表示

A0
想識個女同事但唔夠膽同唔識approach
應該都會永遠a0

我
近年來識左兩個女仔都好CLOSE
日日WHATSAPP由朝傾到黑都拍唔成拖
唉

已經好主動
d女話唔想識d咁醜嘅人

我明啊 就算聽到有男仔喺到對自己講啲咩flirty說話都已經免疫晒 唔會再有心跳感覺
同埋當同嗰個男仔相處到某一個位就唔想再咁親近
我都唔知呢個係咩心態

都唔一定既，你既唔開心野，另一半可以同你分享下

因為佢唔夠吸引你，所以flirty 你你都冇感覺

到30歲先講嘢

搵返個無咁man既仔中和返

有時會好孤獨
但又唔想迫自己求其搵個

A0好撚慘
冇信心溝d拍過拖既女仔

唔試 一直A0
試 食檸檬/成功 A0/O1
你識揀

真

我 應該A0死

其實最大問題係被拒絕之後返工見到點面對
同埋應該多數都追唔到
所以應該其中一個離職先敢去馬 知道無乜時間先迫到自己搏一搏

平時同個女同事熟唔熟多唔多野傾？

會

應該成世A0 搵極都搵唔到

33
已經打算亦唔介意

唔算多
平時都係公事多
有時會講吓飲食
signal都係有時傾幾句
諗緊點打開話題同試吓約佢單獨食午

問佢收工有咩做
約佢食飯啦
可能人地已經有仔

會就快28但A0
每次有人想進一步時我都會想彈開
好似想逃避咁
但其實成日都覺得好孤獨

巴定絲?

好多30 A0都係眼角太高
3分條件想要8分對象
男女都係

絲

想知點解...同埋你幾歲先..
因為我有個鐘意嘅明星 又係靚仔樣 但佢話佢21歲先初戀佢話係自己太遲先開竅喔

啱呀 同埋太多酒肉朋友 咪又成日出去玩 出去蒲 不了不了
不過都要睇對方係咪多fd 如果一個好多fd 你就會變相好黐身 所以最好都係揀個圈子同自己差唔多大嘅人

下
自己眼角太高？
女仔要搵好易